布盧姆加登說：“我看到了巨大的挫敗感和對他們將被落在後面的恐懼。”。芝加哥認為Zocdoc可以幫助解決疫苗混亂問題| Lindsay Muscato | 2021年2月12日|麻省理工技術評論
根據公司的關鍵績效指標（KPI）優化運行這些平臺的算法需要大量資源和人才。nextmv籌集了800萬美元的系列A，以增加其自動化優化技術（Jordan Crook，2021年2月9日，TechCrunch）的可訪問性
生態系統是巨大的，一些利益相關者採用可疑做法的可能性也是巨大的。對於IDFA好奇的人來說，WTF是蘋果的斯卡德網絡嗎|Seb Joseph | 2021年2月8日| Digiday
該國對民主的脆弱推動一直以昂山素季的巨大聲望為中心。政變後，昂山素季面臨新的指控。沒有她，緬甸的民主能生存嗎|艾米·古尼亞| 2021年2月3日|時間
他對新聞界和籃球界的貢獻是巨大的，我們將懷念他熱情、迷人的個性。NBA記者塞庫·史密斯（Sekou Smith）死於新冠病毒，享年48歲，因他的善良而被人們銘記|辛迪·博倫| 2021年1月27日|華盛頓郵報|
他是巨大財富的後代，民權活動家，藝術收藏家和贊助人。這位共和黨人熱愛稅收和現代藝術|斯科特·波奇| 2014年11月19日|每日野獸
負責這件事的特工們承受著巨大的壓力，要在這件事上取得進展。尤金·奧尼爾是尤金·奧尼爾的粉絲嗎|Robert M.Dowling | 2014年11月6日|每日野獸
然而，兩年前，南希因術後感染而病倒，這給她帶來了巨大的痛苦。英國法院授予母親終止她12歲殘疾女兒生命的權利——Elizabeth Picciuto·2014年11月4日《每日野獸》
這一事實對幫助者是隱藏的，他們的代禱給他們帶來了極大的滿足。美國的愛管閒事者是我們最大的敵人| Stefan Beck | 2014年10月3日| DAILY BEAST
辛格認為，由於工廠化養殖造成的巨大痛苦，吃肉幾乎總是錯誤的。生物倫理學家轉變為屠夫|伊麗莎白·皮丘託| 2014年9月28日|每日野獸
但是，我們正在進入的這片平原是多麼壯麗啊：它是一片遼闊的土地。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
但波拉維耶亞在開始他的競選活動時，擁有了整個旱季的巨大優勢。菲律賓群島|約翰·福爾曼
他顯然很高興地看到了老伯爵巨大財富的外在和可見的跡象。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
工頭解釋機器和工具的巨大聲音，引起了她的身體震動。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
傑克究竟怎樣才能抽出時間去思考那些他完成了大量工作的女人呢？祖先|格特魯德·阿瑟頓